Firsttrade 匯款番香港 一問

如題。我想滙番入自己個 匯豐銀行戶口到
應該點填 佢個 銀行地址 街道名 郵碼🙏🏼🙏🏼

問銀行
上hsbc 網有

點解要匯返嚟?

Firstrade card
我唔夠25000 申請咗 照批俾我

但你香港點用 係咪每個月一千蚊唔收手續費

插卡用囉